# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-14 02:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-21 23:03+0800\n"
"Last-Translator: shankerwangmiao <shankerwangmiao@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: menus/main.cfg:157 menus/main.cfg:224 menus/processenable.cfg:12
msgid "Press escape to return to the main menu"
msgstr "按 ESC 键返回主菜单"

#: menus/main.cfg:164
msgid "Detect and show boot methods"
msgstr "探测并显示引导方式"

#: menus/main.cfg:172
msgid "Boot manually"
msgstr "手工引导"

#: menus/main.cfg:192
msgid "Extra GRUB2 functionality"
msgstr "附加的 GRUB2 功能"

#: menus/main.cfg:213
msgid "Print devices/partitions"
msgstr "列出设备／分区"

#: menus/main.cfg:228
msgid "Color ON/OFF"
msgstr "颜色 开／关"

#: menus/main.cfg:238
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: menus/cfgdetect.cfg:19
msgid "(GRUB2 configuration files)"
msgstr "（GRUB2 配置文件）"

#: menus/cfgdetect.cfg:55 menus/cfgextract.cfg:54
msgid "(No grub.cfg file detected)"
msgstr "（没有探测到 grub.cfg 文件）"

#: menus/menulstdetect.cfg:19
msgid "(GRUB legacy configuration files)"
msgstr "（GRUB legacy 配置文件）"

#: menus/menulstdetect.cfg:48
msgid "(No menu.lst file detected)"
msgstr "（没有探测到 menu.lst）"

#: menus/autoiso.cfg:18
msgid "Bootable ISOs"
msgstr "可引导的 ISO"

#: menus/autoiso.cfg:18
msgid "(in /boot-isos or /boot/boot-isos)"
msgstr "（在 /boot-isos 或 /boot/boot-isos）"

#: menus/cfgextract.cfg:19
msgid "Extract entries"
msgstr ""

#: menus/cfgextract.cfg:43
msgid "Entries from"
msgstr ""

#: menus/enableencrypted.cfg:18
msgid "Mount encrypted volumes"
msgstr "挂在加密卷"

#: menus/enableencrypted.cfg:18
msgid "(LUKS and geli)"
msgstr ""

#: menus/enablelvm.cfg:18
msgid "Enable GRUB2's LVM support"
msgstr "启用 GRUB2 的 LVM 支持"

#: menus/enableraid.cfg:18
msgid "Enable GRUB2's RAID support"
msgstr "启用 GRUB2 的 RAID 支持"

#: menus/enableserial.cfg:18
msgid "Enable serial terminal"
msgstr "启用串口终端"

#: menus/grubdetect.cfg:24
msgid "(GRUB2 installation (even if mbr is overwritten))"
msgstr "（GRUB2 安装（即使 mbr 被覆盖））"

#: menus/grubdetect.cfg:57
msgid "(No core.img file detected)"
msgstr "（没有探测到 core.img）"

#: menus/halt.cfg:19
msgid "Halt"
msgstr "关机"

#: menus/language_select.cfg:19
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: menus/osdetect.cfg:21
msgid "Operating Systems"
msgstr "操作系统"

#: menus/osdetect.cfg:375
msgid "Sorry, but we are booted via BIOS and can not load this OS."
msgstr "对不起，通过 BIOS 引导的 GRUB 无法加载这个系统"

#: menus/osdetect.cfg:376
msgid "Please try booting SG2D via UEFI."
msgstr "请尝试通过 UEFI 引导 GRUB"

#: menus/osdetect.cfg:377
msgid "Press escape to return to the menu"
msgstr "按会车键以返回菜单"

#: menus/processenable.cfg:4
msgid "Begin processing"
msgstr "开始处理"

#: menus/processenable.cfg:6
msgid "End processing"
msgstr "处理结束"

#: menus/processenable.cfg:12
msgid "(or wait 5 seconds)"
msgstr "（或者等待 5 秒钟）"

#: menus/reboot.cfg:19
msgid "Reboot"
msgstr "重新启动"

#: menus/return.cfg:1
msgid "Return to main menu"
msgstr "返回主菜单"

#: menus/searchcdrom.cfg:18 menus/searchcdrom.cfg:28
msgid "Search in CDROM"
msgstr "在 CDROM 中搜索"

#: menus/searchcdrom.cfg:18 menus/searchfloppy.cfg:18
msgid "ON/OFF"
msgstr "开／关"

#: menus/searchcdrom.cfg:18 menus/searchfloppy.cfg:18
msgid "(Default: OFF)"
msgstr "（默认：关）"

#: menus/searchfloppy.cfg:18 menus/searchfloppy.cfg:28
msgid "Search in floppy"
msgstr "在软盘中搜索"
